相信他的話，他想幫助，這是值得研究的，他的捐款如何能夠產生最大和最公平的影響。億萬富翁真的能把我們從氣候災難中拯救出來嗎|希瑟·漢斯曼| 2021年2月12日|戶外在線
2月11日發佈的一個新的兩週一次的播客《戶外性愛》探討了戶外活動、性、性別和身體是如何相互滲透的。一個新的播客探索戶外性愛|希瑟·漢斯曼| 2021年2月12日|戶外在線
第一份報告於去年秋天發佈，研究了疾病在飛機上傳播的風險。《華盛頓郵報》2021年2月12日《洛裡·阿拉塔尼》的研究稱，機場已採取措施減少冠狀病毒傳播，但風險依然存在
讓我們研究一下這些冬季天氣的可能性，同時回顧一下週三晚上第一波降雪量。預計今晚將下雪，主要在華盛頓特區南部，週六可能結冰之前|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
球員有責任仔細檢查周圍環境，找出下一步該去哪裡和做什麼小噩夢讓我每時每刻都害怕。我喜歡它|Elise Favis | 2021年2月9日|華盛頓郵報
這也是第一項徹底檢查急診科用於流產後護理的研究。流產併發症很少，不管右翼怎麼說|薩曼莎·艾倫| 2014年12月8日|每日野獸|
任何致力於研究這樣一位標誌性人物的機構都將面臨艱鉅的挑戰。聖母瑪利亞畫冊|威廉·奧康納| 2014年12月7日|每日野獸
很簡單，我們沒有理解和研究年輕男同性戀者面臨風險的因素。艾滋病毒的新面孔是同性戀和年輕人|阿德比西·阿利米| 2014年12月1日|每日野獸
這是一塊形狀奇怪的石塊，因為這個區域曾經在水下，他把它帶回家仔細檢查。在法國親手建造宮殿的郵遞員|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月20日|每日野獸
Gillespie讓法醫成像專家檢查了在邁阿密機場拍攝的飛機及其修補過的窗戶的照片。阿米莉亞的飛機是如何被發現的|邁克爾·戴利| 2014年10月30日|每日野獸
“市長先生，”他說，“我想檢查一下房子，請您好心陪我。阿里斯蒂德·普約爾和威廉·洛克的歡樂冒險
我以前沒有這樣做過，因為我沒有足夠的空閒時間來檢查它們，或者在季節允許的時間間隔內檢查。菲律賓群島，1493-1898，第二十卷，1621-1624 |
湯姆走近現場，停了一會兒，彎下腰去看一朵美麗的花
農夫彎下腰，從女人臉上摘下那頂破舊的帽子，更仔細地審視著她
冷卻後，用水代替酸，並用三分之二和六分之一的物鏡檢查血紅素晶體。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德